大家洗衫落唔落柔順劑？

之前冇用過柔順劑，到最近先買左支2合1柔順洗衣液試下
暫時係feel到香，但係冇咩明顯既柔順效果
係咪用返傳統柔順劑會好啲？

二合一第一轉水就會同洗衣液一齊沖走晒，效果不明顯
傳統柔順劑係最後一轉水先落，會保留較多係衣物上
但係小心用得太多可能會引致敏感